# LPRS2

Rešenja zadataka sa vežbi predmeta "Logičko projektovanje računarskih sistema 2" koje su rađene 2018. godine na Fakultetu Tehničkih nauka u Novom Sadu.   

Više informacija o predmetu, kao i dodatni materijali mogu se naći na [sajtu predmeta](http://www.rt-rk.uns.ac.rs/predmeti/e2/lprs-2-logi%C4%8Dko-projektovanje-ra%C4%8Dunarskih-sistema-2)

[Projekat iz predmeta LPRS2 1](http://github.com/randomCharacter/E2LP_NES)
